الانتحاري الثالث المشارك في هجمات باريس سافر إلى سوريا
 حددت الشرطة الفرنسية هوية الانتحاري الثالث الذي شارك في الهجوم على صالة الاحتفالات باتالكان في باريس يوم نوفمبر تشرين الثاني وأفادت صحيفة لوباريزيان الأربعاء ديسمبر كانون الأول بأن الشرطة حددت هوية المنفذ نهاية الأسبوع الماضي وأنه يبلغ من العمر عاما ويدعى فؤاد محمد عقاد وهو من مواليد بلدة صغيرة قرب ستراسبورغ وذكرت أن الإرهابي توجه في نهاية العام إلى سوريا مع شقيقه كريم الذي اعتقل على الحدود السورية وفي عام عاد الى أوروبا بهدف تنفيذ العمل الإرهابي الذي بات الأكثر دموية في تاريخ فرنسا وكانت العاصمة الفرنسية باريس شهدت في من نوفمبر تشرين الثاني سلسلة من الهجمات الارهابية الدموية بما فيها احتجاز مئات من الرهائن في مسرح باتاكلان أسفرت عن مقتل شخصا وإصابة حوالي بجروح  تاس 